做緊人第三者，你問我盡答

岩岩先發現原來我係第三者⋯
我係絲，一齊左2年
放棄定爭取做正印好？

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！

罪惡感大唔大？

問下神嘅意見

唔大 因為我都係受害者

我問定你問？

我問完到你問

hi 同路人

有咩打算？

你諗住點打算

可能爭取做正印趕走佢女朋友

你唔憎你bf?

你地都幾搞笑
明明係條仔一腳踏兩船
你就當人地條女係仇人
敵我不分

可以點吖
上個星期二佢突然話我知佢有女 個陣只係有好感到鍾意
然後大家hea鳩咗大家幾日
我上個禮拜六po story話自己飲酒 佢話陪我
之後都係咁啦。冇真係講過一齊但係好似一對咁。幾開心同sweet係真嘅，每日佢都會打電話俾我，佢條女唔係到嘅話都會keep住msg 。
事後我知佢係因為忍唔到唔搵我所以約我
至於話我知佢有女係因為突然良心發現喎

分手啦 佢最愛既係佢自己

我自己唔係 我唔憎佢女朋友
更加冇興趣知佢女朋友係邊個
都唔想拆散人地
對佢好就唔應該再影響佢現有生活
安守本份就好了。

愛多過憎

點有可能兩年都唔發現
你從來無懷疑過?
如果有日比你做左正印
怕唔怕佢繼續偷食?

白撚痴 連仔垃圾 但你更垃圾

辛苦過程嚟

點解唔考慮keep 住做第三者？

你同樓主個情況唔同
你應該未正式開始？
都唔係你安唔安守本份嘅問題
係條仔唔安守本份咋喎

你都出去食，派返帽比佢

我從來都唔過問佢啲野 好信佢
佢亦都話唔想公開我都無所謂大家開心就夠了
點會估到⋯

分手，話埋比另一個絲知

有冇諗過3P

我諗應該正常人唔會想做人第三者嘅 什麼都不是

佢會唔會突然消失好長時間

算正式開始掛，其實咩叫正式開始
佢都知同欣慰我唔打算破壞
我自己角度係我唔想再比煩惱佢，一個搞兩個又要唔比人知已經夠煩。
大家搵大家開開心心咁咪夠

應該係咁掛

夾埋另一條女打柒個男人再分手

佢點會捨得吖

公主復仇記

我覺得一係你就去爭
一係就儘早收手搵返個對自己好嘅人

走啦

女表示同意
好多時三角關係，女人都係首先怪其他女人

屋企廚房幾大

咁以你角度睇你都係為佢地好
慢慢move on啦
始終再插隻腳落去大家都唔會開心

你條仔節日點影分身

樓主你點發現你係第三者架？

佢好多時話陪屋企人 我on99又信

啱啱先開始

有時可能對方係邊個都唔知
冇啦啦變仇人

get錯
即係你諗住一直3個人咁落去？

噚晚佢沖涼無攞電話入去（平時佢電話一定跟身，沖涼都攞入去，話要聽歌）
噚晚佢沖緊涼有個人打嚟個名係 傻豬

佢可以騙你兩年, 你覺得佢有幾愛你?
佢又有咩咁吸引你令你覺得非佢不可?

點解兩年先知？ 你平時無check?

需要屌先搵你姐

但一齊真係好開心

上面講咗 唔會過問佢啲野

將來你都會一樣比人換走，同呢啲人一齊唔會有好結果

諗住叫佢同正印分手?

可能真係⋯每次上我屋企見都要做⋯處都俾埋佢

No offense 唔覺得自己好cheap咩
做受害者梗係慘
但發現左都唔諗住斬欖/夾埋正印攬炒
而係趕走正印自己上位
cls咩世界
你做左佢正印佢都會繼續有第三者
呢d垃圾真係多謝哂你地回收

有冇攤牌

信我 早走早著
唔好咁卑微 出面大把仔點解要揀個對你唔好嘅

過來人
有一日你會發現自己好傻

咁你知道你係第3者之後
呢種開心會唔會改變?
如果佢要正印但要求你做第3者, 你會唔會答應?

佢重未知我知道

放棄 同我一齊

一齊咁耐都睇唔到朱絲馬跡
有無搞錯

琴晚問過佢覺得last到幾耐
佢話幾個月
之後可能會突然覺得咁樣唔太好然後完咗段關係佢
結果琴晚到今日都覺得極不安同冇安全感
所有嘢都好虛無

我自己嘅話 我prefer隨遇而安
都唔想諗段關係last到幾耐
我仲細 有時間。

唔知呀⋯一半一半

幾時發現條仔一腳踏兩船？

有冇覺得自己係sp 多過第三者

真係？

噚晚

有

打唔打算比佢知你知道

點發現，條仔知唔知

唔洗多謝 為民除害

樓主老豆係處男
究竟點生樓主出嚟呢？

有冇念過分手

同我一齊係真，放唔放棄自己諗

#48

第三者中既第三者

樓主, 有無考慮放手, 長痛不如短痛 ...

放棄

條仔搵得你做小三，就算你俾你趕走人條女
做佐正印
佢之後都會咁撚樣對你

醒下啦屌
大家都係絲 點解要咁折墮

畀個建議
block佢

綠返條仔轉頭 心理平衡下先再諗放唔放棄

怕唔怕他朝君體也相同?
你係受害者 你好愛佢 但佢係一個衰人 會唔會考慮放手拆穿埋佢?

中伏 假膠唻
善用起底功能
巴扮咩絲
真係好得閒

放棄
爭做正印
大家點揀⋯

我都好想係假

佢唔係良心發現，而係佢知道自己暪唔過你/直情暪都廢事。於是直接自爆，講良心發現，講到自己係聖人咁，搏你仍然接受佢，然後光明正大一腳踏兩船。間中同你講咩自己條女點點點突然陪唔到你，等你更容易就佢啲時間。

拉

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

建議唔好再理佢
一次不忠百次不用

屌你老母

你做人第三者，我想做你第三者

第三者無限loop

你好愛佢
但佢可以為左自己一腳搭兩船
佢愛你都有限
況且我比你做埋正印
將來佢都可以重蹈覆撤
畢竟佢覺得你而家都可以原諒佢
將來佢都唔會太珍惜你

32歲地盤佬
呢排無工開咩

點解要搞基

呢啲野他朝君體也相同

就咁話啦 大家happy

離開啦，佢可以飛正印同你一齊，當你做咗正印一樣可以飛起你唔好再浪費青春係佢度

明明係條仔錯 做咩仲要幫佢講説話
如果有承擔既就應該一邊斬纜 唔係兩邊都拖住

會一腳踏兩船既人你仲打算繼續同佢行落去
你on9定好享受依味

可能掛其實佢唔講我真係唔知
佢身邊都冇fd知佢有女
不過好彩嘅係我忙過佢哈哈
同埋我平日夠獨立呢～
所以係佢就我時間

佢send黎係傻豬可以個個係第三者
而你係正印架
你點知你會係第三者？

直覺
因為佢好少陪我 都唔似男女朋友

突破盲點

仲想做正印？
咁嘅男人要黎把撚咩，就算你做咗正印佢都會照樣出去搵第二個，何必咁作賤自己

呢家仲興唔興扮教友食女

試吓搵嗰條女傾吓
你點都要面對佢
遲早有一日會俾佢發現

絲打如果有日佢真係主動自己走左去
你覺得你會點？

玩撚完
所以我想我feel佢想走到之後，自己話走
我接受唔到突然起身冇咗一個人

依啲仔唔要都罷就啦 到你做到正印你咪下個俾人趕囉
佢正印都好撚慘啦大佬
你根本應該同個正印講 一齊飛左條仆街佢啦

利申過來人

係你唔捨得多喎

可唔可以俾我做第四者

樓豬幾歲,點解可以咁撚戇鳩

看破別說破

第3者無一個係受害

你個垃圾男朋友只係當你係隻免費雞
如果佢係愛你 就唔會一拖二
放手啦

咁樣你都會好辛苦喎
你心底都知道佢終有一日會走
你將自己放得咁低去為佢
最終受傷既都係絲打你
咁點解唔揀依家走呢？

你耶撚都婚前sex???

呢個真 所以我從來都唔會問二揀一嘅問題
問都曬氣
就算佢話要我都係大話
何必煩到人

有人enjoy 的

呃你咁耐
唔會覺得呢個人人品心地極差咩

路人你都唔會無lala想傷害la 佢仲要係傷兩個Suppose要愛錫珍惜嘅人

比我望住個樣已經覺得厭惡

你估你做正印 之後就無第三者咩

G

綠帽是一頂迴力標

連仔心諗關我撚事

咁個男嘅點揀？
繼續一拖二呀？

攬炒

本是同根生,相煎何太急
今日你係第三者，他日都會有其他第三者
加我tg啦！

點解你咁仆街？

下 仲想做正？ 有咁既賤男
你覺得會幸福？

膠post，完

係被男方呃左話冇女朋友先一齊左2年?
定係知男方有女朋友都要同佢一齊?

條仔可能係我

含撚啦你

條仔仆街到咁你都想做正印
快啲幫佢正印解脫喇
你偉大啲幫手回收垃圾

爭做正印 之後飛咗條仔

一個付責任既男人
係會處理好一段感情先會再下一段感情
你宜家咁樣 一係就快D做野 爭下
爭唔到好快D走 唔好再等
後生仔女 有條件 大把世界
唔好為一個賤人 等一段冇結果既感情
浪費青春 係既 宜家開心
但到你過左歲數... 就好講了..
利申 我有朋友之前做第三者
佢亦都知有正印存在
佢覺得個男既陪佢陪得多過正印
(因為係同公司)
諗住過得開心就算
終於有一日 等到佢地要結婚...

咪啦 條仔搭得兩條船
他日可以用同樣嘅方法對你
早日脫離苦海
好過幾年後傷得更深

冬馬

一星期比人屌幾次
有冇落過仔

唔覺得好噁心咖咩
係諗下佢個嘴可能奶過第二條女塊西
條j又出入過人地個西再嚟扑你
諗下都覺得接受唔到
你問我嘅話 倒貼都唔要
你之前唔知情所以唔會怪你
但再犯賤就係你問題唔會有人同情你